foodpanda應該要開個組別比電動輪椅送餐

一來可以盡企業道德
省靚個招牌

二來電動輪椅成日開到勁撚快
送餐一定好有效率

三來佢地唔做呢份工都搵唔到其他工做
一開頭出高少少人工等佢地開始做
到佢地全職投入人數夠多果陣
就可以壓制佢地以謀取暴利

Fatfat大計

成日喺馬路行
其他車都忌佢地三分

點解無輪椅gogobike ?

其實有冇限速想買部玩下

真心想體驗下全街人不論中產基層天龍人都避忌我比屯元天黑社會更橫行霸道嘅感覺

無

索性用輪椅兵取代步兵啦

用輪椅又唔洗考牌嘅

咁當"騎兵"定"步兵"好

騎兵

殘兵

裝甲師

見過鎖張輪椅向街。

會搶晒電單車手啲單

如果真係開左
到時會見到好電動輪椅係馬路飄移
仲有想問咁會唔會唔送唐樓

Gogo跛

自己落樓下拎

識送一定係咁送